【戰鬥民族】零下6度浸湖水 普京面不改容

65歲的俄羅斯總統普京18日在零下溫度的嚴寒中進入冰水中洗浴，慶祝主顯節。

俄羅斯衛星網報導，普京當天完成於聖彼得堡和列寧格勒州的工作安排後前往特維爾州，在那裡參觀了尼爾—斯托洛佈內男修道院，並參加了主顯節洗浴，浸入謝利格爾湖的冰窟窿裡。

俄羅斯總統新聞秘書佩斯科夫說：“正值主顯節，普京來到禮拜儀式部分，並參加了在謝利格爾湖的主顯節洗浴。”

據佩斯科夫稱，今年俄中部未出現傳統上的主顯節嚴寒，因此“湖區的溫度約為零下6至7度”。

他還說，這不是普京第一次參加洗禮節了，“總統都下湖好幾年了”。但報導稱，這是克里姆林宮首次對外公佈普京在冰窟中洗浴的照片。

最近天氣開始轉涼了

65歲算咁上下啦

原來個主顯節幾多野睇

我淨係見到波波

德軍點會唔輸

廢老

今年俄中部未出現傳統上的主顯節嚴寒

因此“湖區的溫度約為零下6至7度”。

香港濕凍我夠係沖凍水涼啦

濕凍普京一定頂唔順

我老婆都得啦

子彈都夾得住

冬天的冠軍

lm

有膽浸冰水無膽同反對派公平競爭

好撚戰鬥呀

廢到

啲水暖過出面
怕乜

咁又係喎 比普京貪污左咁多錢都無人敢講

隔離條友係咪貪污將軍，好似起左個皇宮比自己住

肯定係同一個普京？

香港D廢老呢

d 肌肉 .... 唉叫連登仔情可以堪

Jjjjjj

浸冰水點會乾凍

хорошо！

獨裁國家領袖又要比連登仔吹奏了
奴性重係唔同D

今日咁啱係廿四氣節嘅大寒 主顯節又係一個傳統上寒冷嘅日子 係咪有關係嘅呢

65歲身形仲咁fit

你老婆

點解零下6度都仲未結冰？

戰鬥民族原來係咁誕生

古有老毛游長江；今有普京浸冰水

普京係咪信東正教？

沖凍水涼嗰陣濕凍同乾凍有乜分别🤔🤔🤔